一齊咬老綜先係真攬炒

大家要擺脫日日早起做奴隸既慣性
真正財務自由

但係咬老綜唔夠生活

睇下庫房快完、定你自己個銀行戶口快完
愈多人愈好

點會唔夠生活？
你見過人地咬老綜未？乜費物費都唔洗交，只要窮到一個點，公屋都可以唔洗交租，仲有好撚多關愛基金，扶貧基金，乜乜基金，基本上政府所有資助你都可以申請到攞錢。
平時又可以走去政府轄下公營機構攞著數同攞funding。仲有，政府耐唔耐又會免租/免乜費物費。
最重要，最重要，最重要，你連稅都唔撚洗交，個個月坐係屋企等攞錢，儲夠半年錢又夠你去旅行

公屋老綜
真財務自由